普通話講到成舊屎既教育局局長楊潤雄 教人愛國？

普通話唔識講 送自己仔女去外國讀書
但可以做香港教育局局長 推香港下一代去死

佢普通話只係好過催屍安少少

你老母去小學重讀普通話啦 教育局局長

佢心諗，我就黎唔做，要頂撚住，食屎就食屎啦

愛國是工作

條畜生嘅罪孽唔會少過林鄭,比卡超

仔女讀國際學校去外國做教育局長

條撚樣普通話都講唔好

呢條太監話廣東話唔係香港人母語！！！！！

唔撚知佢母語係咩
只知佢普通話好撚普通

教育局局長楊潤雄之講英文篇

唔只普通話，睇吓，佢連英文都唔識講㗎喎

楊潤雄
他在大學畢業後曾任專業會計七年，於1992年加入香港政府擔任政務主任一職

哇，英文咁廢都做到AO

佢做會計，應該數學好啲，但佢嘅語言能力好似真係好廢吓

原來唔止我一個人咁諗
好心就學好普通話啦咁愛國
我都好撚過佢

哇，原來楊潤雄讀九龍華仁書院同港大

但講英文講成咁，算唔算影響校譽？
定係證明咗佢好耐冇講過英文同普通話，之後就會變成咁？

楊潤雄絕對係賣國戰犯